admin可否bam左果班打殘體字既人

平時班5毛玩野po埋d政治不正確既垃圾文章都算。
話晒LIHKG 係言論自由既地方，但係打殘體字個d好明顯有心玩野，係咪應該處理一下

bam鳩大陸狗是榮耀

恶过高登 咁都bam

咁你咪返高登囉 屌你老母

殘體五毛要ban

支那狗死返支那啦

日文字都未bam啦傻閪

支那狗

言論自由唔等如做乜都得㗎
言論自由係建基係社會文化道德等嘅嘢之上

admin可以考慮用啲睇唔到殘體字嘅編碼

提请ａｄｍｉｎ释法
ＤＱ简体字既资格

或者set filter, 殘體字post唔𨶙到文

屌你老母

支持ban撚哂班殘體撚

好彩一早block撚晒呢班大陸狗

支持

( Show Blocked User - JonWick )